有無人試過見工比人奚落？

HR 見你 ?

開公司名啦

開名

同問

你test唔合格？

極有可能面試官當年自己唔L識加付件同excel

應該test下高唔高過佢
高過佢就唔請

忍唔住笑咗

你見果份工幾錢人工先?介唔介意講下

睇落似eq test多d
考驗你耐性，都係測驗環節黎

係咪做電子

你直接回覆樓主做咩又要quote呢？

@Tim少

又冇名

你講下點係email加附件<------
呢個真係唔識答....
er.... 咪拉個file落個email.... 仲可以有咩技巧?

唔係 個位既上司見我

係咪偽俊紅褲子出身唔識字,由唔識電腦學到識....... 再因為馬到客仔升到上掃把咁勵志.....覺得呢個動作係好大挑戰同milestone

D老嘢好多唔識用電腦架

健康野？

呢個真

合格姐係岩岩好iq80?

呢啲入左職一定衰多兩錢重
如果有人俾人咁卒法都肯做
根本就係加劇香港人奴性化

你要咁講我都無計

比人串一兩句都沉唔住氣

會唔會係應該扮唔識再擺出肯學既樣,佢會覺得條氣順D即請話唔緊要慢慢教?

呢d位係用嚟試轉數，睇下條友可唔可以有禮貌咁串返佢/沉得住數
呢d做幾年嘢都未學到就食得屎啦

佢都有老細，佢都要扮忙搵嘢做，佢呢d位唔in人邊有嘢做

10-14k仲咁樣寸candidate

咁巴打你去忍下佢啦

做左幾年嘢得10-14k

真閪定假閪應該自己都feel到既
如果佢做戲扮閪咁勁我都冇野好講

開名都唔敢

唔怪得之人地寸你

睇你個款都係FG 毒撚

你唔係閪
你係廢
咁搞法你去到邊都俾人恰鳩

唔開名=廢
你未做過閪工？未遇過閪人？
開晒啲名嚟睇吓

咁而家係咪要上去屌柒佢呀

HR

開名都唔敢
講乜撚屌柒

之前見工比老細啫住咬
我話你依家咁威咪又係靠你呀爺
之後佢即刻系哂面

人工低 工時長 呢啲仲可以忍下
但係如果見工已經睇你唔起
比你做係施捨比你咁
打死都唔撚做 呢啲公司無撚前途

Agger

尖沙咀 乜撚野 3.1 老女人
屌你老母啊

笑左

send 錯

同我見過一份工差唔多
同時見so同director,so係直屬上司
So問d野我答到既
之後到director問左題唔係我層面應該要識要做既野
咁我直接話唔識，無依方面既經驗（唔係fg)
個director就係咁屌，西晒面

一買一賣姐， 唔啱咪搵下一家唔洗奚落人的， 我遇到呢d 人一定屌9佢， 因為就算請左都唔會做， 做咩要忍佢？

既然你覺得我唔夠料你又叫我黎見?
叫到我黎見又串柒柒又問我係咪真係識啲乜乜物物

之後又話咩俾機會我黎學嘢,出14k俾我仲要返星期六
仲講明我地公司要打卡點點點
哇大佬實做你架?
我幾年前人工都唔止14k啦,俾個機會我黎學嘢

啲廢中廢老真係唔死都冇用

J 字頭 定係 M 字頭？

發夢做過M 字頭 日本公司嚟
閪到仆街

皇玥

係咪????

話我同fg ive仔功力一樣 有太多我呢啲人
結果我幫佢做左一次freelance之後佢就問我轉全職好唔好
真係睬佢都傻

比機會我黎學野真係笑大人個口
貼返錢比你好無？

咁佢即管請個ive fg囉
對方睇唔起自己做乜仲幫佢做

當對方話自己肯學肯做既時候：
我地唔係請人返黎學野 要學你返學校慢慢學

當班仆街想壓價既時候：
我地比機會你學野 你應該好好珍惜

八婆經理屌你老母

懷疑個人品有問題
好簡單我同佢講你好 走時講拜拜
佢都完全無理我
份人無禮貌係無家教 佢屌無用的 要屌佢老母

不能同意更多

外判你去in

有時唔關公司事 係真係有人連基本野都唔職
所以見工先會問d咁common的問題

之前返過份工係要入信封寄野
阿頭係咁重複叫我用膠紙封口
我心諗緊係用膠紙啦 唔係用咩封
吹多兩句 發現我上手係用釘書機封口

之前試過 見果個應該department head黎 見到最後佢同我講 廿幾歲都唔細嫁喇 諗清楚自己想點 唔好onon99咁 為自己前途打算下 你而家唔打算 過多幾年就無得你打算 你而家無諗 之後就乜都無
最後佢無請到我 不過我而家係另一間公司岩岩升做brand manager
間撚野都係荃灣

唔同方式 最後都係完成到件事我都覺得ok
但而家佢覺得我咩都唔識咩都要佢教

似係瀨過野，請過個低能既，好難先炒到佢

試過見pt 咁見得pt都預一星期返得幾日 同埋屋企有啲事返唔到ft
佢問我點解唔可以返足5-6日 我話私人理由
佢就語氣勁差追問咩私人理由 我話屋企人身體唔好需要照顧 佢又繼續問咩病咩事 男人老狗成個八婆咁

有個制寫住附件 咪click個制加囉 唔係咩？
問翻佢轉頭睇佢點答

有無人聽過Millard Device?

基道中學

?? 做咩又提起條友仔

以前in正苦外判文員
但個post只係幫人搵file
出一堆街道名英文
問我中文知唔知係咩
dklm有d連中文都未聽過

HR班仆街死全家

有啲搵外判好似唔係真係請人
唔知係咪利益輸送

有真係請到人 但d面試test真係on9
in過同署其他部門最好請左
個面試正常好多

試過有兩個閪女人，一個department head，一個hr
兩個都閪口閪面個head仲禁緊電話
條hr問埋d閪屎問題，問問下有音樂聲
屌佢老味臭閪原來係到打緊機
最後有offer都無要

補充返on9面試早我做個post半個月in
我入去做左成個月先請到人個on9 post

咁即係請你？

請都唔做

面試都要刷鞋、入到職都仆硬街

差餉

Manager人工幾錢

壓2k 你上黎問得姐係你現公司做得唔開心啦
咁你都無得揀咪轉工之後再搵 半年啦

有offer都唔要啦,interview果陣兩個玩電話當你9up

直接叫上司加人工

HR 搵你來充數

直接屌鳩番佢啦
HR真係唔洗比面佢

答左

唔係hr

hea鳩我就得
唔需要玩鳩我

肯定唔會做既工都唔洗比面佢，激到佢半日唔開心都好

初初畢業就有
有左經驗就唔會

上星期見工 我一見到in我嗰個人同你講你好
佢話你可以出去有消息通知你

岸鳩先做

唉

以為果d速食iq test可以作準
佢地嘅iq都唔高得去邊

Lm

JSI ? 個interview 出名垃圾

J字頭係咪logistics公司？

做完份個幾鐘嘅written test等個幾鐘 入到去佢叫我用普通話介紹一本書 我一路講 佢一路恥笑我啲普通話 面試個陣又玩電話

去過見間大公司都俾人撚
雖然唔係撚到樓主咁

條友起碼Manager grade

哈哈老屎忽當道
一兩個新世代既人才都留唔到/ 做阿head
間公司過多10-20年就沒落

夠膽死老屎忽當道
好多老屎忽唔肯學新野
技術最舊最落後

做IQ test好on9
IQ高代表辦事效率高？

屋企人試過見工前要網上做一份性格分析測試
係果啲16型性格、人格特質之類
感覺正常啲

明明真香港人普通話屎係正常

屌那星，係咪亞州打工先咁撚痴線，要試下條友耐屌度

見design同我講依到做野design反而唔重要
portfolio望左1秒,連下頁都唔揭黎睇就開始廢up話間公司有幾勁幾複雜
之後我做左5年叫我入職做junior
然後壓價話佢只可以比上份工多1k
仲話如果ok就簽紙俾佢考慮
我簽佢老母臭閪
之後一轉身搵到另一份,人工仲比以前多5k

14k好心就咪咁多嘢搞囉

其實用釘封口真係有問題
冇錯的確係方便自己
但係釘會有機會整傷郵差同分信機
所以一般係會俾人屌
有時幫下手諗多步啦
人地會心入面多謝你

印象最深刻係第一份工做得唔開心, 之後裸辭左, 後尾搵工去左間賣電子野既公司in sales, 簡單in 完Hr 之後就直接in 老闆, 睇完我份cv 一開口已經奚落我,問我點解呢個歲數先畢業? 同齡既人已經出黎做野 (小弟中學留過班), 問我覺唔覺得自己好老, 但工作經驗又咁少 (個陣都係23 歲), 之後又問我有咩特別技能俾到公司? 我都係答d 門面野, 講真做得一兩年野有d 咩特別技能呀? 你expect 我跳火圈咩, 之後佢又再串我, 你識呢d 野個個都識架wor, 點解要請你? 仲有冇咩特別技能?? 全程interview 都係專搵野撩出黎奚落你咁, 之後就叫我等消息, 我同自己講, 跟呢個仆街老闆, 出兩倍人工都唔會做, 仲記得條友個樣係d 五十歲瘦瘦地尖酸樣既中佬

令我諗起12年前屋之島見工

屋之島係地產，多數做高級地段。
其實你遇到呢一類都係刷存在感，俾個下馬威你同睇下你奴性夠唔夠。你滿足到佢呢3樣野令佢飄飄然，而你又過到自己個關就99%請你，前提係：骨氣喺你心中是何價

試過，我講乜都窒住哂，一入去大大聲叫我全名，問野講野好寸好冇品，準備左好多資料但窒左我兩分鐘就叫左我走

荃灣邊到?
荃灣都有大公司?

同埋係唔係港資?

後悔無個刻走

唔係呀. 依家D 00後真係唔識用EMAIL, 剩係識用電話唔用電腦

假戲真做咋, 我IN 人都真係想玩下佢 閪得人邊有咁冠冕堂皇
D老屎忽屌柒你完你講句塞錢入你袋, 唔通真係教你野咩, 真係想屌柒你咋

呢間我in過

屌 我都in過！

點呀相認都要排隊

係 當時我in Administrator 呢個位
最記得間野非常之殘，部lift好似就嚟壞
對間野完全冇好感

咪係依家仲係1xk捱緊
果份好彩無請我

真？
如果接埋freelance多勞多得呢？

唔怪得我上司琴日讚我出email
識將hyperlink轉字
我仲以為佢串緊我......

就算萬九都咪話唔慘
只係一舊屎同兩舊屎既分別
十年經驗喎

信x?

FG個陣in某間big4俾個partner話"您咁撚內向學乜人係商界打滾,我唔會請您呢種人"

利申:勿相認

請sales?
其實我覺得外向撚先難頂
內向=/=唔識講野，同內向撚合作大家實事求事好多

請audit撚

可唔可以開名, 想做iq test

Google下 頭幾個就係

試過
感覺好多佢嫌你貴 或者無咁多budget
所以佢會係咁踩
但我唔明點解會叫人上去見